動物大使何來係咪拎綜援？

聽人講佢個女讀國際學校？堅定流？
邊個比錢佢讀？